香港版 未開封iphone xs max 256值幾錢？

如題

9000左右